白色恐怖

黑警白色恐怖已令人卻步，星期一至五不停拉人公佈，打心理戰，武派開始力弱。

如果武派用返此法有冇得玩？起低、影相、出入、朋友，沒有人冇做過錯事，小至亂過馬路、上141、賭波賭馬，大至和黑鄉吹水食飯，將壞事公佈於世，向對方施壓。